3號仔究竟係咪一文不值？

開放討論

不了

是

完

PE成31倍
#6先得13倍PE
息又高幾倍
ON9先買#3